有個app想介紹好耐，比大家搭車番屋企

個app個名叫citymapper

個主介面就係咁
你可以揀撘邊架紅van或者綠van,甚至巴士番屋企
用法非常簡單
㩒中間「我哋去邊」

入左去之後就㩒「你想去邊？」打你想去既地方

例如我想去九龍公園
咁我就打「九龍公園」，佢會show埋「九龍公園」其他野

咁我照㩒九龍公園出黎，佢就會顯示你而家同九龍公園既直接距離（游水？）

佢仲有個位可以比人揀邊度做起點
方便幫人搵車
之後揀右下角綠色圈圈白色箭嘴就可以直接搵車

之後佢就會show哂有咩巴士，小巴個d啦
今個中秋無地鐵撘，但仲有巴士紅van
希望幫到大家
各位巴打絲打
中秋節快樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推 幾好用 最正係佢會計埋全程車費 話你知邊個option最平

最尾個幅圖自
比番幅真圖大家

十連推

Tui

推到上美國法會

推到上火星

同google 有咩分別

推到出全銀河系

Google無得即時搵紅van，但呢個app除左即時幫你搵紅van, show埋個時間表睇

推入宇宙中央

推到星爵都見到

食完飯番黎再推

呢個app好用，連紅van都支援
Google map暫時都做唔到

Thanks

個app好有用

如果搭黨鐵佢會建議埋你坐車頭定車尾會近出口

去英國日日用

土瓜灣去元朗唔坐西鐵有咩揀?
我用個app search 完坐巴士要多40分鐘

Thanks!

街坊

去到旺角再轉啦

食住推

推到地球核爆

推到2046

推到佛誕

我琴晚先裝完

因為一直只係搭黨鐵唔熟啲巴士小巴路線
而家我罷坐黨鐵唔知搭乜

但搭過之後發現坐小巴都幾方便
快又有得坐
重唔駛畀大媽啲行李碌腳

有無得睇多幾條巴士線？
我而家得4條有啲少

push

最多顯示四架巴士
屌細力d

search路線喺幾好用 但喺啲ETA唔喺幾準

通常你沿住馬路行多一陣，佢就會自動再refresh
到時可能會搵到你心目中最想上既巴士

如果eta時間唔準
可以㩒番出去，之後再入番去
等佢refresh個時間表

不過我通常都等多幾分鐘就有車

好 唔該曬

呢個真心好用
成日用佢個火箭背包、投石器同隨意門

巴士好用，唔使黨鐵

食完飯繼續推

推呀！

推到氣咳

推到聽日所有人安全番到屋企

推到個個食燈籠玩月餅

推到大家家好月圓

推到比人
但都仲要繼續推

推到第三版

推到喊

推倒腐敗政權

推一推

Tui dou zan qun!!!!

輕輕的推一推

中秋巴士好似無咩加班
政府唔批

留名

無巴士就撘紅van

推倒垃圾政權

不了 紅van黑底

咁你答的士啦

推到上熱門

一推再推

推你中路

不嬲用開

幫你推兩下

第二下

Push

有用

Apple Store?

有個app想介紹好耐，比大家搭車番屋企

推 好用

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

Android都有架

push，好方便

多謝咖哩仔巴打
中秋節快樂

要推俾多d人知 罷搭黨鐵

推！
即DL

推到全宇宙睇到

正喎
google成日淨係出地鐵

呢個係咩黎？？

一直都有用 但個app有時fake我行遠路

一齊推喇

搭到車番到屋企就得啦

pokeguide得唔得
費事down太多一樣嘅app

真心好用

我出去嗰陣 明明搭巴士個站落就係 佢有時fake我前後一個站落
不過幾好用 幫推

岩岩先知有依個app，真係可以del埋黨鐵app

卡路里都show埋出嚟好專業，即刻download先

用咗好耐推

我用Moveit 不過呢隻App都是好野嚟

有紅van真心屈

citymapper真心好用

太好啦
唔敢跳閘直接罷搭嘅人唔洗咁頭痕

個app 有同黨鐵合作定黨鐵有份？

叫咗香港人用好耐 冇人理

唔緊要喇 依家一齊推上熱門 就好多人用

down咗好耐，成日用，如果夜晚睇定聽朝早要搭咩車的話，要右上角較返個時段，唔係的話有d車佢係唔會顯示出嚟，佢係會顯示當時仲淨咩車可以到，平時教人點車駁車，但到站要行過去嘅話，用返google map會清晰d

同moovit比較

你覺得邊個好啲？

推推推

Moovit 就可以在其他地方用
Citymapper 就限咗在香港用

幫你推 係好好用 仲可以integrate 埋Siri 做shortcut

未用過呢個
如果呢個好用
我都會介紹下
多謝巴打

citymapper 好食電
不過我上兩個禮拜響倫敦同曼市都係用佢，幾好用

同問

小巴照搜

citymapper都有好多城市

謝樓主想搵有得睇小巴的地圖app好耐

其實巴士自己本身個app都ok
建議兩樣一齊用

即係將搭車資料比左個app。不了

Push 有埋紅van

Moovit 比呢個更準

驚就唔好用啦

好似唔錯喎

支持！！！！！

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

呢個係投石器

回覆#206要叫咩名好巴打
頭先小試左Pokeguide一陣
覺得佢個版面同cittymapper相似

某程度，佢顯示既距離係準過citymapper
但佢無左citymapper最重要既一樣野

呢個就係紅van同綠van既時間表
我搵左好多個位都無呢樣野
而呢樣野都係呢個app既缺點
如有錯誤
唔好屌得咁大力

又出錯圖
最尾個幅係呢張先岩

推多下

推 紅van都有 支持

我想推爆我地個夏天呀

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

聽講推一推會身體健康

推到每個單身狗都有女朋友

哇屌 幾撚堅
支持

推到佢見到呢個po為止

成日用 係唔錯

正 多謝分享

推呀

正 多謝巴打

多謝各位幫手推
光復香港
時代革命

Citymapper連mtr自己都推。。。so..

想問下
我系統係英文 有無得轉個app 介面係中文？

nice

巴打識貨，利申用左好耐

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

試下del左佢再down過